[asus]部notebook突然叉唔到電

一直keep住24% 叉極都唔入
點算
冇開一個禮拜 唔知關唔關事
利申 買左一年都冇

求救

試過都係叉唔到
接觸不良咁，郁下個充電位又好似得
一開始以為火牛問題重新買咗個
然後越黎越嚴重
最尾頂唔順攞去整(過哂保養)
仆佢個街話要換成塊主板五千蚊，部機先六千
發誓以後唔會再買牙石

點樣郁

再求救

保養